# SEI
   Sistema Eletrônico de Informações


## Informações:

SISTEMA SEI e multicloud. É importante perceber que o SEI-HML irá recuperar a BASE de HML que você desejar, bastando você informar o caminho.